操你媽的用桌上電子計算機上連登簡直就牛B死了

老鐘認同

黑夜勇武刺客認同

Sieg 衲Dee！

樓主sb